悶死了

啊

有女就收皮拉

臭雞

有咩做

威

你都係

我差唔多死

我都係

唔番去刁

返工了

我已家出黎

點睇

做乜鳩

行街

出黎隻抽

我靜係同靚絲打出街

我一陣帶你散步

幫我

幫你

我係